90年代既日本樂壇真係好屈機

avex旗下既個個都好有星味eg 步姐、安室奈美惠、小室家族、every little thing、speed、TRF, 個個都識唱boys meet girls

仲有zard, B’z, 倉木麻衣等等唱柯南主題曲既歌手都好出名，有不少經典名曲

rock 既有X Japan紅到全球都識，仲有luna sea

相反而家日本樂壇最大既係idol，乃木坂AKB個d，都有唱作型既歌手如aimyon, ヨルシカ, sayuri，但比起90年代既全盛時期真係差一截

仲有好多90年代既歌，而家聽返都覺得好驚豔

韓國圑贏晒日圑啦

skr

日本樂壇毒瘤
akb

睇晒佢會好感慨

Speed真係完勝而家d垃圾組合

every little thing，my little lovers....好sad全部都冇晒了

八十年代嘅 citypop 都好好聽，有興趣可以search 吓呢d歌手

八神純子
大橋純子
杏里
亜蘭知子
刀根麻里子
山下達郎
Miki Matsubara
Mariya Takeuchi

Jpop老屎忽

完全唔明點解akb乃木坂可以咁盛行
唱歌跳舞唔掂，樣既話應該大把人靚過佢地

ヨルシカ都差一截係唔係搞緊笑

Boy meet girls
黃明志remix個版本都唔錯
有個種重拾既感覺

係好聽，但無star個種感覺

90年代尾L'arc-en-ciel 同Glay鬥又好精彩
Glay 搞左個至今未有人打破到一場同時容納20萬人露天演唱會

濱崎步 鬥 宇多田光 一時無兩

當年既濱崎步紅偏全亞洲，佢既衣著代表潮流，歌曲就紅過今日既米津

好懷念

係秋原康...

有品味 !
新一代玩 citypop 嘅其實都正

其實80年代好多歌都好好

係
依個秋叔全部倒模
悶到爆炸

ユーミン

重有攪到成個oricon ranking 灣晒...

而家賣女㗎咋

岩啱先開咗tweet話今日oricon daily album
10位同20位
竟然係2002,2004年 (18年-16年前)中島美雪嘅single best碟

不過依家啲single daily chart
一日賣幾百張都第一

一人一首80,90年代改編日本歌但唔及原唱嘅廣東歌

好慶幸係呢個咁多姿多彩嘅年代讀中學，個陣為咗跟得上唱日文歌走去學日文，個陣係誇張到一冇睇oricon一排，就會甩哂唔知有咩新歌同有咩歌手又彈咗出嚟。

呢十年八年已經去唔返咁多曲風嘅年代

d女好靚